今日暫停一日黎明行動唔等於以後都停，場仗仲有排打

唔知仲以為以後都無曬工作日無左poly手足就真係以後都唔洗再出

唔撚打啦啲人要返工，移民算

明唔明係多左人返工就少左人去救人
大把人等被罷工